## Реализовать следующие классы:

1. **Gun (Пистолет)**  

    Пистолет имеет следующие свойства:
     - Емкость магазина (capacity)
     - Количество патронов в магазине (amount)
     - Название (model)
     - Индикатор готовности пистолета к стрельбе (isReady)
     - Общее количество выстрелов из пистолета (totalShots)  

    С завода пистолет приходит разряженным.
    Пистолет может стрелять. Каждый выстрел сопровождается выводом надписи "Bang!" в консоль.
    Пистолет можно зарядить. При зарядке магазин заряжается максимальным количеством патронов.
    Перед стрельбой пистолет необходимо подготовить.
    Без патронов пистолет не стреляет.

    Использование:  

    ```
        Gun gun;
        Gun beretta("Beretta", 10);

        std::cout << gun << std::endl;
        std::cout << beretta << std::endl;

        beretta.reload();
        beretta.prepare();

        beretta.shoot();

        std::cout << gun << std::endl;
        std::cout << beretta << std::endl;
    ```

2. **Car (Машинки)**

    Машинка обладает следующими свойствами:
     - Запас топлива (fuelCapacity)
     - Количество топлива (fuelAmount)
     - Расход топлива (fuelConsumption)
     - Положение на Декартовой плоскости (location)
     - Модель (model)

    Положение определяется в виде точки на координатной плоскости. Для реализации использовать уже написаный класс Point.
    Машинка может ехать до другой точки. Перед началом передвижения необходимо рассчитать количество топлива, которое затратит машинка. Это очень сложно: посчитать расстояние между двумя точками и умножить на расход топлива.
    Если у машинки недостаточно топлива, чтобы совершить перемещение — езда не начинается.
    Машину можно заправить топливом. Влить в машину топлива больше, чем вмещает бензобак невозможно.

    Использование:
    ```
        Car car;

        std::cout << car << std::endl;

        car.drive(Point(5, 11));

        std::cout << car << std::endl;
    ```

3. **Date (Дата)**

    Написать класс для обработки дат.  
    Дата принимает 3 параметра: день, месяц и год.
    При этом входящие параметры необходимо проверить на соответствие требованиям григорианского календаря. То есть, необходимо учесть, что каждый месяц состоит из определенного количества дней, в году определенное количество месяцев, а сами годы бывают високосными.

    Использование:
    ```
        Date date(18, 06, 1997);

        std::cout << date << std::endl;
    ```

4. **Pen&Paper (Ручка и бумага)**  

    Ручка.  
    Каждая ручка имеет максимальный запас чернил (inkCapacity) и текущее количество чернил (inkAmount).
    Ручка пишет по бумаге. За каждый написанный символ из текущего количества чернил ручки списывается одна единица чернил. Без чернил ручка писать не может.
    Если в ручке недостаточно чернил, чтобы написать все сообщение, записывается столько символов, на сколько хватает чернил.
    Ручку можно перезаправить до максимального запаса чернил.

    Бумага.  
    Каждый лист бумаги может вместить определенное количество символов (maxSymbols). Так же, в произвольный момент времени можно узнать, сколько символов уже написано на листе (symbols).
    На чистом листе бумаги нет ни одного символа. КО.
    Если на лист бумаги невозможно поместить все сообщение, необходимо записать столько символов, сколько может вместить лист.
    На заполненный лист бумаги невозможно ничего записать.
    Всегда есть возможность прочитать текст, написанный на листе бумаги.

    Примечания:
    ознакомиться с методами объектов std::string. Особое внимание уделить методам size(), length() и substr().

    Использование:
    ```
        Pen pen;
        Paper paper;

        pen.write(paper, "Hello, world!");
        paper.show();
    ```

5. **Unit (Войска)**

    Реализовать нижеперечисленные фичи.  
    Каждый юнит обладает следующими характеристиками:  

     - максимальный запас здоровья (hitPointsLimit)
     - текущее колическтво очков здоровья (hitPoints)
     - сила атаки (damage)
     - имя(название) юнита (name)  

    Каждому юниту можно нанести урон или восстановить какое-то количество очков здоровья. При этом текущее количество очков здоровья не может становиться отрицательным. Юнит считается мертвым, когда текущее количество очков здоровья равно нулю.
    Восстановить юниту можно не больше его максимального запаса здоровья.
    Юнит может атаковать другого юнита, отняв у него количество жизненных сил, соответствующее его силе атаки. Если противник не был убит при атаке, то он проводит контратаку (сила атаки/2) и наносит урон нападавшему юниту.

    Ограничения:  
     - мертвых юнитов невозможно атаковать
     - мертвым юнитам невозможно восстановить очки здоровья

    Использование:
    ```
        Unit barbarian("Barbarian", 200, 20);
        Unit knight("Knight", 180, 25);

        std::cout << barbarian << std::endl;
        std::cout << knight << std::endl;

        barbarian.attack(knight);

        std::cout << barbarian << std::endl;
        std::cout << knight << std::endl;
    ```